驚自爆 你問我答

問啦！

好撚嘈呀你老母

唔答

食飯未

屌 答左會自爆

男定女

有冇屌過miss

男

唔答得嫁

唔驚我相認咩

勿相認呀 屌你